越打壓 越 _ _

畀人打壓 我地要點？

係時候到我地守護番正義女神

獨立？

頑強呀

屌你啦

去站務台申請del post

班廢柴